一人一個上連登的原因

我多數為鹹濕野 其次是食花生

kill time

睇小學雞

食花生

因為肥絲

一開心上lin登，不開心上lin登，lin登記錄我這麼失敗過。

唔想上高登

招sp

以為會好過高登

有冇帶鏡

App嚟計係

其實Web版都係

圍爐